			Universidade Federal de Pelotas - UFPel
		 	 Bacharelado em Ciência da Computação
	Introdução a Processamento Paralelo e Distribuido - 2014/2

		Bruno G. Pinto - 11107588 - bgpinto@inf.ufpel.edu.br

	Trabalho 1 - Implementar: The Cowichan Problems
	Link: http://software-carpentry.org/blog/2010/06/the-cowichan-problems.html

